【逆權運動】大專學界國際代表團發起眾籌 目標300萬元支援外訪遊說與本地抗爭

幫手打國際戰線

國際戰線要錢

課撚爆佢呀
要錢咪出聲囉

推

wow,推

外訪遊說要咁多? 支援抗爭係會做D咩先?

機票住宿交通外國文宣

當你地今年出10次, 每次10個人, 每人每次都用成30,000? 住5星?
唔係分化,但係捐左之後你地有冇個監管機制點用D錢先?邊個睇數?

利申：我轉貼蘋果咋
不過我贊同要清楚管理條數因為始終係眾籌

SOR 以為你係負責人

3m咁多?

英美法德歐盟咁多國家喎
遊說要做準備
都要用錢

呢個團體總共有多少人？

會唔會比機會本地大學生或其他人加入幫忙做文宣等工作？ 因為我地都有好多大學生/精英，幫忙做唔使佢地做哂又要讀書咁辛苦

有無實質目標？

想知道多d先捐

如果係資助Hom教授，我會俾。但好老實講，我睇足兩次國會聽證，呢班人同黃之鋒、羅37都唔夠班，亦唔係完全傳達緊現時真正嘅香港民意論述，例如琴日羅37仲喺參議院度講緊司徒華嗰套民主中國論，呢啲我完全不能接受

我唔開你地班人片只係唔想陣前分化，如果呢班人想問香港人攞，首先拿出論述同立場來，仲要表現到相關嘅能力先

Push

佢地之前有recruit helper
可以睇佢地ig 了解多啲

夠唔夠表現？

睇完除咗標題之外好似冇睇過野咁

好難講，因為人權法並6月版本需要修改係國會起草人嘅共識嚟，6月時未出現所謂嘅非「和平」抗爭者，換言之其實好難評論佢哋喺人權法條文修改方面，發揮咗有幾強嘅遊說力

所以話佢哋需要更多嘅文字，影像去釋述自己的述論同所屬光譜，同時發達自己嘅遊說能力，如果佢連遊說我去捐都未做到，咁就說明仲差好遠

有冇中間人收錢 管理支出

如果唔係就變成當年poly 扲學生會啲錢買事